操你媽的早飯吃鳳梨包再加一杯卡布奇諾簡直就牛B死了

可唔可以比啲新意？

老衲食完早飯諗住去飲酒定叫雞?

lz nb

離婚

樓主傻逼

鳳梨不是菠蘿，你吃錯飽了

你日日都痾屎又唔見你有新意

此帖必火

你都知你出個post同屙篤屎冇分別呢